建議取消公屋並清拆全部公共房屋

窮人唔應該有地方住

所有破產嘅人應該死刑

邊個話住公屋企係窮

on9

大陸好似會

btw, 我是讚成的

但點解要拆先 全部變居屋/私樓咪得 不智

如果無地方住/住屋已超過收入 四分一 我會寧願訓麥當勞
但換句話說 窮人大多低收手 住都無得住 不如返鄉下耕田 到時睇邊個做服務業 此post已完 完全不智
人最重要衣食住行 比唔到就會走 最基本